我屌晒你地班假膠五毛弱智仔！

庫房得一萬億，你確定要為左起公屋比蝗同蝻而下一個all in的決定？明明香港人口出生與死亡率相若，根本唔應該出現現今人口過盛嘅問題，咁點解要解決你口中居住環境問題，唔係從源頭－百五十單程證出發，而係要all in庫房所有呢？
就算你話"－百五十問題唔到我地話事，土地問題仍然要解決＂，咁點解唔用其他方案呢？明明要增加你所謂嘅居住空間同就業機會，有好多其他嘅方法，例如Golf球場、棕地等等，點解一定要揀個一鋪清袋嘅方法呢？
一早就有林超英出過聲，講明人工島係個垃圾方案，現今氣候轉變已經難以估計，以外國為例子可見，人工島方案根本唔可行，單單睇林鄭口中嘅＂天竹＂一役就見到氣候惡化對於香港市容帶來的影響，咁仲走去起人工島？係咪未比颱風吹夠，要死人塌樓出咗大事先安樂？
我理撚得你班友係弱智定五毛咩，淨係知你班撚樣出post講嘢前唔經大腦，毫無道理咁企係大眾利益、民意、真理對面，仲以為自己好撚威，以為自己有獨立思考，收下皮先啦!

清哂個庫房 香港冇哂錢 咁大陸咪大條道理「援助」香港